沒有共產黨就沒有新中國

唔知點解我唔捨得block鳩你

呀嘰